徘徊在似苦又甜之間～

有誰共嗚

又睇中邊條中女

同佢一齊搞破產的朋友

49歲(單戀)